CU既degree外國承唔承認?

HKU同UST就係公認既國際知名學府，認受性無庸置疑

會懷疑淨係識中文唔識英文

McGill